一鬧交就封曬我既野

每次一鬧交就會封曬我既野
無論係ig.wts定電話.封曬所有野
錦樣係米叫正常？

錦米

封你咪封你

呢種人真係唔知想點.

錦田香米

正常不過
搵下一個啦

抵的

錦米齊錦米齊

比人食住 正常

我都覺 成個小學雞咁